約翰遜感染武漢肺炎！！！

WTF

herd immunity

醬油後補

首相講得出做得到
全民中招 身體力行

與國民一起共患難
呢d咪好首相

777呢?